黨鐵開始唔畀閘大大食嘢！

黨鐵黃大仙站有幾部閘機畀人封咗個入飛口

可能佢已經食濟咗

買單程飛嗰啲點出😂

jump

濟左

閘大大做咩蒙面

封咗8成 有2-3部照可以入飛

買左飛jump乜鳩
捉隻黃衫仔黎屌啦

jump完佢捉你大大聲屌返佢，唔好咩?

出閘應該唔會封,
都會票用者點算

拎住張飛行埋去就屌得啦
做乜要做多樣野

可以cover真跳閘手足

其實扶手電梯都好肚餓

獅子狗重出江湖

唔記得拎走個RFOD套。搞到過唔到機

係RFID 套

Ching 坐左幾耐？岩岩放監？

個幾部快D搵人餵飽佢

黨鐵唔好飲食但係買番屋企慢慢食

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

你地請食野要小心，整爛野可以係刑毁

呢個有啲危險 如果部機唔係即時壞 上落期間突然停咗驚會好似朗豪坊扶手電梯意外咁

依家香港冇法律
捉唔到就唔係犯法